{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150611?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아모르하우스펜션"
    },
    "text": "1月1日、アモールハウスでは、特別なイベントとしてウニトックの朝食を無料で提供します。 バーベキュー場は屋外と室内に分かれており、屋外バーベキュー場は2人から4人まで利用可能で、利用料金は1人追加時5,000ウォンです。 室内バーベキュー場はテーブル当たり25,000ウォンで、炭火は17時からおこします。 送迎サービスも提供されており、セファ乗り換え停留所で午後3時から夜9時までご利用いただけます。 ピックアップサービスを利用するには、一日前に予約をしなければなりません。 最大人数は4人まで可能で、入室時のみ送迎サービスをご利用いただけます。 アモールハウスは済州観光のメッカである旧左に位置しており、オーシャンビューを楽しめる客室と無料Wi-Fiをご提供しております。 ジミ峰、渡り鳥の渡来地など有名観光地まで近い位置にあり、旅行者に安らぎを与えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は1月1日に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外と室内に分かれています。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場の利用料金は2人から4人まで利用可能で、1人追加時には5,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "室内バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内バーベキュー場の利用料金はテーブル当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火は何時からおこしますか？",
            "answer": "炭火は17時からおこします。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはどこから利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスはセファ乗り換え停留所で利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "送迎サービスの利用時間は午後3時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの予約方法はありますか？",
            "answer": "送迎サービスを利用するには、一日前に予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスの最大人数は何人までですか？",
            "answer": "送迎サービスの最大人数は4人までです。"
        },
        {
            "question": "アモールハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "アモールハウスは済州観光のメッカである旧左に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アモールハウスはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "アモールハウスはオーシャンビューを楽しめる客室と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アモールハウス周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アモールハウス周辺にはジミ峰や渡り鳥の渡来地など有名な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 428
    }
}